強烈要求特區政府將林卓廷槍決，維護香港繁榮穩定

咁要搵何君堯陪葬

而家衲dee連人民日報4隻字都慳返

支持

親自簽紙承認 顛覆國家政權 罪無可恕 無需審判 即時槍決！！

(凳凳)

由白衣人滕條刑

納dee